uber司機質素好差

啱啱9:45 call uber
見到call左個5星司機 又係附近過黎
諗住10分鐘內都到啦 (係近到巴士龜速車程都係10分鐘就到)

點知個司機竟然過左15分鐘都未黎到
我又唔係住荒山野嶺 明明住大型屋苑 冇理由會黎唔到
見唔對路忍唔住打比佢 點知佢話行上埋公路
而家先知原來有人連咁簡單既地圖都唔識睇

明明時間好充足 搞到我老母要趕搭的士
屌佢老母

識gps要求神拜佛了
搭的士好多時要自備gps...

最痴線試過係灣仔去堅尼地城果邊
個的士司機唔識路
遞本地圖王叫我搵俾佢

最好笑係佢上左公路 話即刻倒頭車出番黎
我問佢究竟係咪位置 佢又答唔到我 話有紅色欄杆

大佬啊 我已經預早左call車 唔通下次要預早一個鐘call車咩
唔識唔係問題 咪問囉
只係冇諗過一條簡單直路都唔識